［冇圖］係秦國酒店日日J對面鬼妹

明明咁白滑都仲要化

有冇冇著衫相

嘩

求片

雙飛

4chan:[冇圖]係秦國酒店日日比對面個油頭毒撚J

lm

白滑長腿

0負皮

咁近都見唔到你影佢?

擺明挑逗你

夜晚呢

圖呢屌你老母

圖呢？想引正評？

好正

我條女黎

磨牙

問佢扑唔扑野？

好撚正

Lm

好似幾大

會唔會裸睡

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

遠交近攻

又撚人

用咁耐仲黃大仙

冇撚d誠意

諗起救參96小時

b2酒店？

秦國特別多鬼

夜晚實好多野睇

通常係鬼佬拖住個本地人

專為樓主依種人而設既酒店

啲鬼玩大啲貼住個窗口嚟

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

果邊好多雞叫
之前睇娼妓問題條片仲話果邊細路女都有... 我
好撚痴線 老豆老母讚晒成咁

建議巴打mon 實,可能咁岩換衫,俾你見到

set返個24小時CAM啦

more

可能搞sheshe

咩grammar

芝士腸唔驚畀人笑咩

新會員😂

樓豬禮尚往來呀，快d露巨龍回敬返俾佢地啦。

可能之後會有正野

邊間？

你收皮啦，咁易就比你check 到果到係邊度，咁d 警局駛鬼用咁多錢換電腦? 仲話要計角度，
你計完果我都happy 完啦下話，仲有你話咩check ip, 我用proxy, 無界唔得呀[clown]
唔好咁天真啦，你唔比我係上水影完返香港果邊先上網post ? 小學雞都冇你咁on9 啦[clown][clown][clown][clown]

留明

換衫個陣記得拍片

新會然？

乜秦國咁先進有酒店

出現了

試下學拍戲咁揸塊牌say hi可能有得食

或者比人擺上自己fb笑下

標題打錯字？秦？

泰字都唔識打
一齊笑鳩樓主條柒頭LA

Ching中文唔合格？

真心集中營

秦國？

咁多直必

好撚多新會然

咪就係

秦國
利申 楚國人

等夜晚解放

老屎忽又撚狗

秦國邊有可能有鬼妹 恥笑開始

難分真與假 上面好多會然都係細冧巴

都唔係高登啦，睇淋巴都無用

換杉

其實邊個咁醒諗到用連登冧巴黎分新舊會然

肥底

難分真與假

大波長腿好撚正呀

more

樓主今日唔好出街

是撚但啦新會然
睇女緊要呀

仲未柒夠 潮文黎㗎 新會員

無野睇都咁多正評

快！！

呢排越來越多新會撚

你就真係終極ON9
你係樓主咩,
就算用proxy上都冇撚用,有你isp email都一定check撚倒你
呢d都叫普通相呀,你咪試撚下post囉

話明泰國仲話黃大仙 懶醒

Ching 反左古代？

新舊會然咪又係入黎打丁

一個去換衫啦

先唔講你文盲打錯個泰字，但秦國都未發達到有酒店啦on9

鬼妹酒店著衫？

做多陣cd rom先衝出黎喇

究竟係笑人直必既先係直必
定係笑秦既先係

呢個post夠晒精彩

hi 新會然

睇到秦國都唔知就知邊啲係新會然

假腸+假腸+假腸 chok 出一個直必

神童

呢個都算係最真假難分既post

屌 啲新會員真係好撚柒
捐返入你老母個閪先啦

係未暑假關係
好多新會員

上面有隻直必腸
恥笑開始

靚屌

每個秦國post都總係引到好多新會然

屌你老母放暑假咁撚多小學雞
好撚痛苦

黃大仙吸引力冇減過

2個直必扮舊會然

全部連登巴絲都係住黃大仙

第二篇都係潮文黎

直必柒定新會然柒？

新會然仲吸引過啲鬼妹

女呢

屌你你先係新會然比人撚緊呀⋯⋯

秦國
恥笑開始

爽
一個post block到幾多人

恥笑你就真

仲想鬧人小學雞 上開5p就唔好來連登

係秦國呀

相more

已經分唔到有幾多真幾多假

秦國有咩問題呀 新會撚唔識去？

屌 做咩撚野 秦國都唔撚識 返去做暑期作業啦柒頭

自介？

秦國都唔識 垃圾 我下個月都去
小學生返去補習啦好嗎

又會咁無遮無掩

呢兩段出左十鳩次都總有人中伏
到底中伏已經係咪變左新一代潮文

好多新會然比人撚緊都唔知

第2段真係引新會然必用

媽 好亂啊

個啲都係個個post㗎

啲鬼妹換衫一定唔拉簾 好淫

樓上三位又比假腸撚 有冇咁多直必 🤣🤣

究竟係新會員比人撚緊
定新會員比人撚緊

同aggar, 腸油一樣......
第一日上連登?

有期待已久既相未呀

今晚有扑野記得再出相

樓主POST得果兩張算係點

眾士勿驚！古秦有客棧，客棧齊酒店，俱以侍遠客！故毋驚於秦酒店之有！

夜晚一定有野睇, 但樓主唔撚POST, 好自私

新會員可唔可以google左先
咩係ip 潮文 咩係秦國
現在騎劫左個post 樓主點繼續貼相

秦有酒店，何謬之有？

神童 好叻呀你

你咪係小學雞 全部都係潮文黎架傻鳩

終於畀我搵到
入嚟就係想睇你呢啲會然

愚弗能悟爾說！

咁多新會然
有得慢慢撚狗😝

做緊咩呢

呢個post好多笑點

互奶對波

強帖留名

咁開揚 夜晚情侶扑野咪比人睇晒
仲有d鍾意露出既快感 專登埋玻璃到屌果d咩等於實會比人睇到

巴打屌啲唔屌啲
屌你老母，返呀，反乜撚呀
字都唔識返去做下暑期作業啦

好想john

企係窗前，對住佢地打j，跟住用張白紙寫你房號碼，等佢上黎，跟住咪有下文囉

下文咪畀警察拉咗

點解唔除衫

全日係酒店直播佢地

衝出黎？

然，寡人乃秦國之首！爾初至於此？
君不遠千里而至，會朕於華屋之下，示朕銳眼，故朕賞你革車百乘，錦繡千純，白璧百雙，黃金萬溢。珍重之！

梗係熄燈再埋玻璃嗰邊抽插啦

你都好好笑

樓上都好好笑

呢到咩事

好想屌 幾錢q

樓主影得幾好 加油影多d

( Show Blocked User - 葉寶寶 )

巴打有冇發現對面同樣有基佬j 緊你?

一諗起個畫面 就覺得好好笑

屌見到咁撚多頁以為好多正圖睇褲都除埋 點知7 8頁都係講埋D無撚聊嘅嘢

留名等夜晚圖
夜晚再入po

Lm more

咁都要問? 咪就係細冧巴個D新會然

曼谷 vhotel

咁又冇人屌肥婆

on9

留

終於有山燴然😂

片呢

正題 樓主more 夜晚早啲返房啦

今晚應該有野睇

如果有條港女咁嘅身形一早俾人屌撚左肥婆

最後個結果係2個鬼妹尋晚去左第二間酒店過夜, 天光都未返

唉死撚開啦果班乜撚野新會然乜乜 得喇你地好撚舊好撚威啦夠哂老屎忽見工記得落cv，有女去見家長果陣記得同伯母講我係x登老屎忽呀伯母實水都標鳩埋
阻撚住我睇鬼妹幾頁都係得兩張圖

今日去左第二度
一陣比沙灘圖頂住先
聽晚再比

我都係新會員

留名

屌,見到有成10版除埋褲入黎
點知得成班柒頭係到鬥老屎忽

More

一個post引哂啲新會然出黎

唔明，係新會然又點，認老屎忽係咪會威D會易D係地下執錢

樓主快d整部夜視相機 夜晚實有野睇

樓主有冇片 要有d動感

人無恥則無敵
你要覺得新會然唔柒嘅咪繼續扮無嘢

地好似鐵祼體條友
佢覺得冇嘢is ok

有jjjjj

衝出黎柒

點解成棟都無窗簾
Btw 有新會員唔係問題，不過要跟規矩玩 ， 唔好成日衝出黎柒呀

好多假膠俾人新會然當新會然

痴撚線

摩牙

真係成日對住佢就得

記得買電筒

難分真與假 都係唔跟車太貼

樓主唔洗出酒店架喇!

有撚嘅屌你

柒撚咗就死番入你老母個閪到啦

邊個柒都仲未知

撐住唔好認呀

係囉係囉 你估人地真係打錯隻秦字咩傻閪 你搵下其他post講泰國既 標題好多都係寫秦國 你柒撚左咪撚再出聲啦屌你老母

屌你泰國呀，識唔撚識字

今晚直播啦樓主

假膠就收返埋 一齊睇真心啦

示意圖
冇嘢嘅冇嘢嘅
我唔認真心就乜事都冇
人地唔覺嘅

屌你，真係難分真與假，真心定假膠

對住打飛枝

撲你個街又係依段野

媽，我係秦國比人拉左

我識嘅人入邊得一個會打撲你唔係打仆你
鯨大絲打

姜伯約（駝鳥）

巴打係咸陽？

又一件 連登究竟咩事

成班人都唔知係度嘈黎做咩
新人咪新人, 柒左咪算, 唔撚識規矩咪收收皮睇post算
一俾人笑就起撚哂鋼唔認柒
唔去了解依度文化仲串串貢
ed一睇就知18歲都未夠ge小朋友都係快d番你老母個閪度圍爐取暖啦

仆你個街原本以為係伏Po
入到黎發現原來真係有圖 已經夠驚喜
再睇耐少少 潮文同新會然都衝埋出黎
仲要唔係一兩個 係成堆新會然
屌我真係笑撚到痴線 到呢家我都仲未分到樓上個堆係真心定假膠

碌左個龜頭入黎

老屎忽諗住撚新會員 其實俾假膠撚緊

就黎全部新會員都變哂假腸

你班友咁衰㗎
好野都唔益人

唉 你估呢到仲係舊登咩巴打
呢到嘅毒撚係被人笑架
成班5p仔 小學雞 毛都未撚出齊
智商低到自己老母都唔認得
日撚日開埋啲5p post
又用濕鳩emoji
又懶係好笑咁 扮假腸笑鳩人新會然
明明自己都係
同啲新移民屌鳩大陸人一樣好笑
所以依度文化 一早就變左啦
高登文化一早沒落左

樓上班假腸以為自己好撚威

笑撚左

呢個po好撚多老臨

我J鬼仔

hehe

屌你老母成班戇鳩仔
小小野洗足咁多版
成熟D啦 我想睇圖呀屌你老味

樓主不如落去同鬼妹打場友誼波先

屌依個po咩事
一心入嚟睇下圖 點知變左大混戰

樓離主有無d得bra 既相

以為自己撚緊新會然，點知畀老屎忽扮新會然撚翻轉頭

點解變咗hehe

好多編號四位數字的新會然

asoke ?

樓主塊玻璃反光啊

正

留名跟進

撐啦
總會有人信你架駝鳥

夜晚啦, 條女點

恥笑開始

有無過去報價?

好地地變左垃圾post

最早好似係高登 '派膠'專登用秦國兩字代替泰國

結果樓主最後去秦國留喺酒店仲多過出去

好撚多新會然,秦國都唔知

換衫未

傻鳩，你比人撚返轉頭啦
樓上個班假膠波台狗黎

撚哂個班所謂「老屎忽」轉頭
呢班就堅係新會員啦

請善用起底功能

又被騎劫

On9有d撚係

暑假來了

有勇者

所謂「老屎忽」
俾人撚完再俾人撚，撚完又再俾撚
無限loop

識J喎ching

樓主去咗邊?

同鬼妹大戰緊又話你知咩

屌你老母成撚班新會然，秦國又唔知係乜，潮文又唔撚識，連登唔撚適合你，返去上5p啦，恥笑人之前做下資料搜集好唔好，衝出嚟柒

Anyway上連登勿認真

今晚update 希望未走

建議新會然快d去做晒暑期作業先

有無巴打save低上面啲圖？

有無問佢地係fd定姐妹？

拿拿聲出去買支夜視鏡啦

你好幸福

落地玻璃

黑絲

樓主po返鬼妹

依個係鬼妹？

Kelechi巴，臨走放多幾張啦

冇撚泰妹

我要鬼妹啊屌

屌你老母 笑撚死人

MORE

唔知邊個笑死人呢

仲未返

你係咪影緊個黑鮑？

搬左啦

Agger

最後發現對面根本無人
你真係見到鬼

真係俾笑撚死人果個人笑撚死
連登先有咁多同鄉

文化嘅嘢你識條鐵咩
返大陸啦五毛